肥妹仔福音！！！ptbf計劃

正常就一億一分鐘！！

不過肥妹仔就唔收錢

利申肥矮柒毒

樣9成似

接受到就下面留言啦~~~~~~~~~~\\\~~

死肥婆都唔揀你啦

又矮又樣衰有罪咩屌你老母

樣衰就是原罪

窮先係

好似你講野咁撚好笑都係

好似你咁撚串先係